偷左媽咪張信用卡訂閱達哥

終於返黎啦達哥

哭咗

滾動

支持黃色經濟圈

Email靠淫相上樓
我達哥靠把聲就得啦

早知當年落左你個衰仔

哭𠹌左

開台啦 開台啦 鳩點半就要睇達哥

阿拉瓜 巴拉巴